[有圖]老母話我將來一定包二奶！咩意思？

煮個麵食啫 無啦啦比佢笑鳩我

##fatc

中意食喜達有錯咩fatc

達喜正
夠濃